涉非禮男子鬧市舞刀

2018年05月28日

涉非禮男子鬧市舞刀

【本報訊】尖沙嘴加連威老道THE ONE對開，昨午驚現持刀漢！一名南亞裔男子涉當街非禮一名24歲女子，其間不僅向女事主吐口水，還亮出一把20厘米長生果刀揮舞，險𠝹傷另一名男途人。

向拍照途人吐口水

目擊者李先生表示，昨午2時許，涉事南亞漢亮出利刀追趕途人，嚇得途人爭相走避。其間，南亞漢右手持刀，左手持手機（圖），不斷喃喃自語並向途人拍照，他身旁則放有一拖篋。

現場不少途人圍觀，其間一名男途人拿出手機擬拍攝南亞漢，南亞漢突然走向該男途人向他吐口水，男途人被飛沫唾中，連忙將對方推開，更險被利刀𠝹傷。未幾警員趕到，兩名警員分別捉緊疑人雙手，另一警員則從後施以掃腿把對方掃跌在地，合力把疑人制服拘捕。

警方表示，事發時接獲一名21歲女子報警，指其24歲女友人在THE ONE對開被人非禮，對方持刀且向女事主吐口水。警員以涉嫌非禮、藏有攻擊性武器及普通襲擊，拘捕涉案的33歲南亞裔男子。

■記者黃麗英、翁鈺輝

上一則
上一則
兩日四人疑遇溺身亡

下一則
下一則
的士撞小巴七人受傷

屌你老母張超雄！

多謝雄哥！